有冇巴打上過deep web

近排睇左好多關於deep web既info
以前都大概知有呢樣野
但只係以為頂盡都係CP 賣下軍火毒品算數
google過先知
又咩人獸交 又直播殺人
點解有人可以咁變態
係入面撈上黎既game 例如pokemon同sad satan都好陰森
仲有唔少好恐怖既都市傳說
例如lolita 人體實驗等等
就算部分已經prove左係假 聽到都心寒
有冇上過既巴打分享下經歷

又loop

以前成日上2girls1cup

識上一定係就咁上

岩岩google左
痴撚線

2girls1cup 都叫deepweb?

要快過D 話要入黎睇張水底圖既人

又有deep web post

上過
Ebanking個網

想聽個人經驗

睇開dick web

連高登都冇

張圖唔夠大放高登

以前有個食人魔網站
依家應該變左deep web
之前用過網絡時光機上

痴線，高登係地心，呢道只係海底

hiddenwiki , tor

just think 90% are fake and aims for money and 騙錢
you pay bitcoin and get nothing

都唔知有幾心寒，有幾恐怖。

只要你幻想下d犯罪片，恐怖片係真事，咁你就唔會咁大驚小怪。

我日日都上

唔使check mail咩

屌etika
平時都有睇佢玩任天堂game
玩玩吓玩撚到去deepweb做乜鳩